不論唱功，四大天王邊個唱歌最好聽

即係聽落係最舒服，順耳又會好陶醉
我先：
黎＞張＞劉＞郭

好come聽 百聽不厭

唔通連登真係無人聽4大天王？

張

聽feel

張 黎 郭 劉

張黎劉郭

張》黎〉》〉》劉/郭（兩個都難聽）

劉華>張學友>黎明

劉華最有感情 聲底厚
張學友唱功勁 但首首表達方式一模一樣 無感情又悶
黎明 聲底無特色 live走音
國貨城 不值一提

黎

識嘢

行近～

四大天王入面邊個最冇料？

好無意義嘅問題

王傑>四大天王

最少聽係劉華，唔鐘意佢啲唱腔